到底菊花個菊字 點解會讀菊？

今日同上司飲飲下茶迷思咗勁耐
成隻字冇一個位睇得出個讀音係「谷」

下 好菊喎

谷點解讀谷
字點解讀字
隻點解讀隻

望下自己屎忽，再諗下你柯屎會點，多謝大家

呢啲問題係同上司食飯怕尷尬
9up果啲野黎
第一日返工？

匊，讀谷

做乜撚嘢
好多中文字都唔係有邊讀邊

pull

咪就係鳩噏完之後上嚟研究下

唔使諗到咁複雜

個「一」字邊一忽睇得出個讀音係「一」呀？

我平時讀開「菊」

咁簡單 一睇就睇得出啦